有冇手足會好易對食物反感反胃？？？？？？？

我以前平時最鐘意肥野 义燒一定要肥 五花腩乜撚就最鐘意 但自從有一次係日本食完和牛 好肥好好食 但食完果餐之後就開始對肉類肥油反感 見到想嘔加反胃 會持續一段時間 會直頭咩肉都唔想食 跟住又會正常一排 然後不停loop 有冇手足知點解

推

食過貴野，食唔返廢野，所以窮人一定唔好去試貴野

我都係咁覺得 但身體有又咩其他唔舒服。。

唔係第一次食 係有一次冇啦啦就係咁。。